Red Velvet 討論區 (14) - 221承歡生日及Rookie繼續一位粗卡

Rookie Rookie Rookie 一位粗卡

2017/02/07 The Show (1st win)

2017/02/08 Show Champion (2nd win)

2017/02/09 MCD (3rd win)
Rookie encore stage

2017/02/10 Music Bank (4th win)

2017/02/12 人氣歌謠 (5th win)

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

Rookie MV:
Rookie Dance Practice Ver.
Rookie MU-Beyond

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

Rookie Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

<Laundry Day> 主持
<Trick or True> 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY 、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 DarlingU (2017/01/22)

OST

Mnet《Mimi》OST《슬픔 속에 그댈 지워야만 해 / 只能將你從悲傷中抹去》

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (웬디, 슬기)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (웬디, 슬기)

其他單曲

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤飯必 loop 綜藝

141015 Weekly Idol
Part 1
Part 2

150923 Weekly Idol

160317 Weekly Idol

160907 Weekly Idol

肥JOY 結婚了 (婚已離)

160423 認識的哥哥 - Seulgi, Wendy, Joy, Yeri

160618 認識的哥哥 - 鐘鉉, Irene

其他綜藝及電台合集連結

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某巴打經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各巴絲習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY 自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
think B

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable
tangerine bear

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer
fairy floss

我女人生日粗卡留名

有自己名既肥仔醬係期間限定，無得再整架啦

寫錯咗個 post 名添...
Red Velvet 討論區 (14) - 三線師姐恭喜師弟一位粗卡

21號前爆po又要再開過

新po留名

一頁留名

留名
貝貝大發

都就黎收皮 GB 啦，無嘢好講架啦

[img]
Wen巴女人生日粗卡留名

用返簽名會個日既飯拍表達好掛住佢既心情

無錯， wen 巴女人 __ __ 喺美國會好掛住你

新post留名

忠心飯留名

你個名

Rookie rookie

joy好似又肥左

我女人生日會呀！！！！

唔睇名以為係..

你個名

留名

可以去邊度搵個咁可愛既街市妹
真係日日走去買餸又點話

我女人 = 孫承歡
新花名嘛

我會問佢請唔請幫手 唔收錢 搬得又抬得

又係19號,奇奇怪怪既感覺

做埋我老婆

Bam!

繼續留名

證明佢真係好唔鍾意拎袋

今日肯定又RV
BlockB vs RV vs AKMU vs Bigbang vs ZionT
得RV有上

好勁留名

係喎… 219
賣咗張飛既話應該夠錢買機票去我女人生日會

219對熊貓好重要架

勁

NCT

有人高價收我又唔介意啊

其實飯咗咁耐都未見過粉紅團…
咁我都會入場見下額頭前度既

Twitter又比流料
有陣時都唔知信唔信外國飯

會唔會有工開？

一票難求，點會無

今日Weekly idol臉紅的思春期唱左RR
當上左weekly idol

咩節目黎

等中字睇全集
好欣賞臉紅的思春期

估到又有birthday party玩
又黎爭餐死既

留名

留名
221承歡生日粗卡

留名
上定上上個post係咪有巴打送印左名既朱古力醬比佢地
想問下係邊到整

覆咗你，上返第一頁睇

我以為無人睇到就1001左
Sry

又圈咗飯

唔知
但d RV飯提醒左
依個就係上次叫人估RV邊個做MC, 熊做完一集就冇果間野
唔信佢了

仲以為終於諗到有心意少少既野送比人
送禮物呢d心思野我都係做唔到

我諗黎緊個個都會有生日會

真心想去車厘嗰個…
車厘講過話同我一齊慶祝架 …
同一日生日有冇得優先唔使send email爭位…

心思呢d嘢好講時機…
嗰陣時都係咁啱見到有所以先整

想睇車厘拎支辣醬整蛋糕你食

想嘔

唔係炒到3k咩

一啖砂糖一啖

係唔只 3k

今日係藍色裙

一位粗卡

啤攞左一位？喂攪錯呀 讓比師弟啦

#rookie6thwin

已經讓左個

師弟

Rookie 6th win 粗卡

師弟 molamola ……

Rookie6thwin
今次真係突破

啤啤第6個一位粗卡

Rookie 6th Win
之後個幾日再突破

聽日m台有冇機會

SM搞國際學校???

聽日同音銀都有機
人歌就唔知啦

lau ming

一位

lm

留名

一位粗卡

show cham

Rookie6thwin

宅熊口水肩

呢件衫真係好靚 著係佢地到仲得意 cody好波

啤啤咁樣對師弟實在太過份

叉蛋cody真係有啲料到
發揮到啤啤既顏值

叉蛋今次慘啦

咩都試下先得嘛

希望聽日個一位係自己頒翻比自己

因為承歡易肥 sm唔比佢繼續做便利店
係咪真架

咪玩啦 承歡要食返多d先岩喎

係logon見到買左返黎砌

如果係呢個原因既話,我諗應該打從由一開始就已經唔俾佢做

其實正常尼講初初做係咪要經公司同意先做得？本身我都覺得可能係仆街sm但諗諗下又好矛盾

真心飯

唔夠白色囉但係 又完全唔好揸手 真係唔好買

幾靚仔
但會唔會好易甩

唔易甩呀 幾實

錯晒啦...
呢個殼既重點係...
啱晒花心飯方便隨時轉名

可以隨時轉做BP

我第一時間見到係諗到啤啤
而唔係blackpink gfriend twice

門面咁樣回頭一望....

嘩！嘩！！嘩！！！

就咁望呢張 JOY 妹真係同門面成個餅印咁

幾時一齊拍戲

點解呢首咁少views
唔好聽咩

可能啤飯對兒歌無乜興趣...

我女人

TT

三線女團都攞咁多獎 一線咪好大壓力

傻啦
下個禮拜等比防彈大炒
諗起都興奮

玩得好high

我女人做乜學埋宅熊D 衰嘢...

嘴唇好乾

可唔可以影返張五人呀…

Fail

Wen巴女人咁樣幾得意啊

wen 巴女人 __ __ 有咁多個人技的確係好得意

師姐無啦啦出咗 teaser..
睇黎三線團打埋下個禮拜歌都GB 啦

如果有4個星期就正

影到車厘咁高

嘩 QUOTE 張咁既圖你都有位入到既喂
講清楚 wen 巴女人=承歡

2月3開始打歌, 打埋下星期日26號人歌既話啱啱好四星期收工
只不過四個禮拜打歌有一個禮拜去咗日本啫...

要搵位入既話點都會入到...
你都係接受現實吧啦

post都唔得閒追 第七頁留名

好似小朋友

咁樣告白邊個會唔接受先得嫁

啤啤輕鬆comeback

啤啤去日本？

唔係出道，去公演一日啫
出日碟既話真係賣 都唔得掂呀

好過上次RR架啦…
上次打歌三個禮拜歌，有一個禮拜放中秋

關事???

2月15日，據圈內相關人士透露，MelOn、Mnet、genie等韓國音源網站或將改變音源統計方式，更改對0時發布的音源實時統計方式。

據悉，業內持續出現「0時發布音源影響音源排行的公正性」的意見，韓國文化體育觀光部便下達公文，要求各排行榜採取相應措施，韓國音樂文化產業協會及各音源網站企業就改善方案進行了討論。經過討論，MelOn等音源網站決定保留實時音源排行榜，但將僅對中午12時至下午6時期間發行的音源進行統計，而下午6時以後發行的音源將於隔日下午1時以後再列入統計範圍內，即6時以後發布的音源將不會出現在隔日下午1時以前的實時音源榜，但音源點擊量及下載數仍將算入日榜的數據。該方案計劃於本月底開始實行。

對此，正在運營Olleh Music及genie的KT Music方面表示：「我們根據文體部的要求，正在準備更改榜單統計方式，但具體將統計哪個時間段發行的音源暫時還為決定。」

此前，絕大多數的歌手會在中午12時及凌晨0時發布音源，而多數偶像團體及歌手選擇在0時發布。相較日間，夜間的用戶量大大減少，因此受到粉絲團體們「刷音源」的影響，不少偶像團體及歌手在發布專輯後會時常即刻霸佔榜單的前幾乃至前十名，而在上午又會極速下降。不少業內人士表示，此現象影響整個音源排行的公正性。另外，從事音源統計相關工作的工作人員也稱，需在深夜工作，十分辛苦。

該消息曝出後，不少粉絲在推特上刷話題，公開反對音源榜單的改革。粉絲們紛紛表示：「還有像偶像團體粉絲一樣每個月購買會員券、透過合法的途徑下載音源的消費者嗎？要怪就怪那些在凌晨不聽歌的『大眾』啊」、「這是歧視！難道偶像不是歌手，粉絲不是大眾嗎」、「究竟是誰來規定名曲的標準的，偶像明星排名第一、第二就是粉絲團體刷出來的，Ballard、Pop歌手們排名第一就算是合理的名曲嗎」等等，反對聲極大

對男團影響大d
女團基本上冇影響

咁近咁清好正

話說小弟今日生日...
有個fd送左啤啤碟俾我
我心諗 我大把
不過心意既野 開心就夠...

Rookie dl & streaming 次數
同之前既主打頭三星期比較的確有好大既進步

無嘢啦... 原來睇錯數...

生日快樂

生日快樂
btw, 送咗個咩封面俾你？

ching生日快樂

生日粗卡

姜巴生日快樂

送左門面俾我...
不過佢其實應該咩都唔識

佢知道係啤啤碟已經好好

好在無送錯其他團

姜巴生日粗卡

有邊團可以好似啤咁有特色

到你生日既話我應該送邊團既碟俾你好？

睇名送啦

多謝咁多位 啤po有愛
希望啤啤今日繼續一位

Jisoo

大勢男團下星期先計分，今日應該都大機會既…

原來噚日高祖同車厘去咗睇師姐套戲...

姜巴粗卡

今晚場FS...門面終於去
唔差在上埋MCD啦...

只求今次CB有一張齊人一位相

我好想見門面呀！！！

撈咗咁多集都算係咁啦

我妹妹果張 寫左好多

我見到我沉船果part

終於齊人

點解可以咁世界級…

泵水？

雖然佢地上去係做固定佈景板...
但其實呢套嘢都幾好睇...
佢地d cut 我都有睇返

泵水

我女人勁cute

我已經睇哂等緊ep16承歡男人聲

基本上集集都會影門面
想睇門面可以一戰（發覺都唔使講門面飯e個term..好似人人都門面飯）

好想齊人著番尋日套藍色公主衫影相呀 不過齊人就算啦 難得門面都係到

其實門面代替咗高祖做佈景板出黎個效果唔錯

睇D 預錄後記講今日件衫都唔差啦
換咗 cody 果然係唔同D

大家最愛既打歌衫

俾定個鑽俾CODY

讚

車厘同熊無啦啦 vlive

車厘同熊好靚

唉想要

Lag到睇唔到

車厘

睇下停下咁好lag

竟然肯 show 佢電話入面D 相....

係咪佢妹

不過忙內係咪㩒錯掣熄左直播
到依家都未開返
睇黎都係唔會再開

車厘show埋金賽綸個電話出嚟lol

另外補 up 咗條 38 秒既 replay...
完咗啦

食得辣野多有暗瘡啦

係呀好似

左邊面

食得太多醋醬

都係我唔好... 我唔應該買辣醬俾車厘食...

真係唔可以俾佢一個做 live 亂咁黎...
唔係陣間又出咗D 唔應該出既嘢...

金賽綸慘啦要轉電話好煩

yeri又返來了

又嚟！但好lag

開10零秒又熄開10零秒又熄搞乜鬼

一有通知就入去 一入到去就冇左

對樂童即係今日又有一位

其實佢應該唔識用

斷完又開... 開完又斷... 垃圾 vlive 有冇收得咁差呀...

再加上可能係用mnet大樓個free wifi

SMtown彈 key*irene想㩒
但諗返上次即㩒係另一個irene

唔慣事, 嗰度應該收得唔好..
而家有 replay 睇返斷開嗰四條片

又有Chewing Gum

cut得no.

豬隊友

慘啊

dan to dan to

今日應該穩陣啦

其實今個禮拜都應該可以掃埋音中人歌既…

人歌係最後架喇
下星期到...

chew chew chew chewing gum

終於見到門面

仲係爆分
10903

門面呀

Rookie 7th win 粗卡

10903分
MCD第4高分

Rookie7thWin

姜巴生日粗卡加一位粗卡

一位多多都有

過咗叉強師兄會唔會有手尾跟架？

準備上一線

轉黨

U巴得啤啤紫左 真唯飯

其實最開心都係終於齊人拎一位…
真心感謝劇組今日放過門面

今日張相終於唔使key 門面上去啦…

今日終於似啲樣
生放又上fs又有份

5人齊齊整整一位粗卡

張圖我喺 twitter 拎落黎咋

終於有齊人相啦

希望門面套野大發

Sm醒啦！自己望下隊三線女團有幾叻女啦！咁肯比番啲飯名團綜我地未呀

今次cb sm話你地咁想啤啤上rm就比佢地上
跟住其他野冇哂
要埋團綜飯名會唔會冇埋fs

開con la 開con la

如果係10930會點

比依加多左27分

依個時候你應該認左佢

上埋第3喎

要上位啦

暈咗冇睇 rv上位做1線女團未

2.5線咋

熊腰

又一次反cup

我認我係花心飯...
但係花心得黎只會肯使錢落啤啤同某退休女歌手啦...

退休

除左師姐得啤啤多過一次

成績=/=待遇

MCD Rookie encore full ver.

五個一齊咁先至係啤啤嘛！

繼續三線待遇

Fandom name

啤啤
一線女團

好清

車厘新口味... 食炒年糕點豉油...

新世界口味
下次可以送豉油

呢個飯同車厘講整咗醋醬撈麵...
車厘問佢覺得點... 個飯話新世界...
車厘就寫咗新世界三隻字...

$M:一條裙就2分著啦

唔係著二手已經好好啦

真係痴撚線

Cody
Ok ge

今次cb打破左啤啤自己一位記錄未?

破左

有門面

齊人嘅全家福

齊人啦…

車厘
btw睇番佢今日vapp...
佢真係好鬼得意

唔係p圖呀 係真架

今個星期仲有得破

我覺得冇問題
炒年糕點豉油姐 又唔係蠔油

咁佢鍾意食壽司啦 會唔會有一日進化到去點wasabi

咁佢可能食壽司點醋醬呢

新世界既嘢我呢d 老人家好難理解....
學你話齋... 下次買支蠔油俾佢試下....

下次送腐乳俾佢撈麵

又或者蝦醬都係一個唔錯既選擇...

齋買醬比佢自己慢慢玩

學埋冒簽啦

呢個專頁真係好鍾意報啤啤

爭好遠喎

打邊爐嗰d 自助醬料吧應該幾啱車厘玩...
可以發揮佢個新世界....

突然覺得佢會用年糕點朱古力醬

依個垃圾page都係少眼為妙

Buffet入面人地用棉花糖點朱古力噴泉 車厘用年糕

又係頁紙就甩出嚟

垃圾咩

朝早都尾住機上班

果汁相

唔拎袋返工行都行得瀟灑過人

行步路都霸氣d

加油啤啤
今日拎多個一位

咁計車里條腰咪粗過高祖...

肥車厘

我諗應該有改過先俾車厘著既

唔洗改都著得落啦

終於齊人拎獎

車厘真係好鬼得意個個今日心情都唔錯咁

幾好笑容喎

一定係朝早食咗醋醬撈麵做早餐精神晒

醋醬撈麵 見到4個字已經精神晒

哇高祖真係好痴線呀 直情尾機到世界盡頭

近排車厘好癡宅熊

而家先補買rr 中某人老婆

而家車厘係咪唔使返學la

車厘呢排少見左Joy 轉癡宅熊

唉... 由朝拍到晚...
門面朝早五點幾未訓醒就要出門口...
又拍劇又要CB打歌真係辛苦到呢...
作為飯既都覺得心痛...

捱下啦90後

會大發架

到時憑一劇成名就咩辛苦都抵翻哂架喇

高祖表示唔拎袋行得好輕鬆

其實我都想知

應該連大學都唔讀

佢好似成績幾好喎

呢樣肯定啦
不過高中仲有一年先畢業
咁快就唔返學

我地啤啤出唔到大學生

而家學校應該放緊假，三月先開學
不過佢返嗰d 演藝高中隨時走堂都無問題啦

高祖會唔會迫車厘上大學架

今日好多好尾機嘅白菜圖

人偶白菜好正

白菜

我女人呢個眼神……

Cwb hmv仲有好多碟賣啊 今日買左兩隻 仲有poster送

音銀一位候補
今日啤啤對blockb...
應該穩陣...

一位集氣

音源銷量都唔差…
第二個星期仲要有喜好度加分…
應該 ok 掛

對面得音源冇銷量
我諗唔會好似任大叔咁掛

無事既…
啤啤飯表示見慣大場面未驚過

我諗喜好度呢度都有d分頂返住個音源既

ENGM死忠飯表示去唔到睇展覽已經想喊
佢仲要有goods

白菜呀

其實係咪可以買D相

一張成個畫框咁大張 應該唔會自己keep...掛

我要買𠄘歡

Rookie 8th Win 粗卡

8連

展覽最尾一日通常有得買走

粗卡

Rookie8thWin

一位粗卡 可以攞埋人歌個一位就Perfect喇

淨入場d人都夠正了
Engm高汁到

JOOX而加先將rookie上架 明明ziont joox神早上左 公平咩

第三十個一位

高祖今日做咩
又唔記得講得獎感受
encore又唱錯歌詞

music bank

唉... 無咗 __ __ 喺身邊係失魂D架啦...

諗起某人可能睇緊
掛住望鏡頭唔講感言

同一個地方，同一個舞台…
但係就少咗個咁重要既人喺身邊拎第三十個一位…
好慘囉…

不過高祖唔似車厘咁亂黎既…
最多咪收埋喺心入面…

劍仔呢

一位粗卡
寶劍與高祖同在

mc講完場台詞 高祖係後面跟住講

8thwin

音銀個一位好重要 因為係白菜同把劍嘅家

好齊人

嘩

果汁笑容

門面套劇拍完

未拍完，只係出咗 teaser

劇組咁好放佢出黎

車厘句歐巴也真係可愛到痴左線

可能聽到啤飯嘅訴求呢

仲會唔會有獎攞？

門面真係好可愛囉！

係twitter見到好似有個痴線佬去掂車厘...
之後肥妹經理人推開佢

好期待套劇
btw今晚連登好慢

呢個世界真係多癡線佬
好在肥妹經理人喺度咋

係掂咗下
如果伸手握佢會唔會握？咁掂好嚇親人呀！

係咪博睇車厘西面嘅痴線佬尼架

其實伸隻手出黎佢地都會握
唔使主動去掂佢地囉

聽下d人改rookie

其實十指緊扣都會做啦 洗唔洗咁衝動去掂人
Black list埋以後冇得再入就見都冇得見

好正

RR

可愛門面

大神
改得幾好聽

套劇應該又會吸咗一班門面飯返黎

我都係俾門面引返黎

車厘話聽日同宅熊又會有驚喜vlive
但都講左出重驚喜咩

你個名
乜門面姓金既咩

其實好多人都係比門面引左黎我結
但係爬哂牆去其他成員例如我

無話爬唔爬牆既，大家都係啤飯
我就反而係高祖引我入坑，但係慢慢又發覺門面好吸引

轉本命

門面rr掉頭果下真係不得了

其實果時改名都係睇下邊個未有人用就用左先

我係連登開個陣咁岩睇緊我結

不了
引我入坑嗰個始終係難忘d 既

其實五個都咁鍾意，團飯無得輸

我聽happiness畀承歡Shine on me震撼到

我都唔知自己咩坑 一時又比隻熊萌到 一時又比白菜啲行為覺得好笑 個個都有特點 我入哂5坑係咪叫團坑

永遠本命高祖

車厘=西面
門面=可愛
我女人=正

團飯

集齊封面 團飯

團飯都總有最愛

要左白菜就會俾熊對電眼同腹肌引走
簡左熊就鍾意左我女人把聲
聽聽下又俾門面lum死
死過返生就見到車厘西面
西西下就聽到白菜係度笑

點知白菜係對住_ _笑

本身冇話特別鐘意白菜
但睇完個條瘋狂byebye片就比佢冧死

依到D痴線佬有分級數

俾其他一團員引入黎=輕度痴線
開始睇一兩個互動=中度痴線
團飯=嚴重痴線

白菜俾人讚佢靚之後會面紅之後陰陰嘴笑果下

無錯 係仙氣啊

呢到最痴線果2個都有本命

呢個反應好好睇

高祖:邊個敢掂我女人#superman# #superman#

其實佢都俾人讚慣架啦... 咁都仲要陰陰嘴奸笑...

仲記得唔知係咪姜巴去見高祖話佢世界靚女果個第一名係到笑果個畫面 已經幻想到佢尻笑果陣

引到佢奸笑好有成功感

有D隱藏痴線佬呀

佢自己整完承歡都會奸笑

成功搏到女神一笑
好難得

應該搵熊拍廣告啦

正喎

冷豔高祖又再次失驚無神萌下你

跳跳下

19歲 我信

啤啤飯站有愛
好多親媽站都去撐 ENGM 場

好想去

sold out
好想要

加番

贏得多獎得多 再贏多啲會唔會有團綜㗎

推

賣女

$500
$700 $600
$500 $1000

有意 hkgyerimomo@gmail.com

做乜咁睇唔開要賣碟……
賣咗就無架啦…

做咩賣

最舊果2隻pls

Be natural其實有邊到買到
要去韓國

有埋親簽喎

車厘又黎

感謝佛心sm開恩

唉

再講我又唔捨得放嫁喇

屋企冇位啦 平放比有心人收留

唔知你點諗啦…

其他放都無乜所謂，但最舊嗰兩隻宣傳碟講真買唔返…
呢兩隻又唔係大大盒… 要擺點都會擺到掛…

唔係等錢開飯既話…
keep 喺佢啦… 唔想你放咗先黎後悔…

最舊果兩隻真係想買都買唔到

你都係留住最舊個2隻啦

雖然今日去咗搵其他團…
但係見到咁可愛既門面…
又要即刻返返黎

小孖辮可可愛愛咪幾好
停止性感

小可愛

去左屯門搵其他團

門面好正

我無入屯門啦，去咗其他地方

你再諗清楚先,我無乜所謂可以等下

唔好衝動做將來會後悔既野

今日件打歌衫又幾特別喎…

返屋企經過影下有幾多人就去買Starbucks 就走了

今日打歌舞台比煙花嚇親叫左出聲個個係邊個

[ENG] 170214 Red Velvet 레드벨벳 Show! Champion Behind

真係返屋企抖下好過

想買返ice cream cake同dumb dumb係咪可以喺度搵

the red 我有淨碟，卡有團卡，高祖，宅熊

有興趣可以搵我

好似係門面

YouTube 話係joy 仲以為係高祖

加埋 D 小動作車厘又即刻加晒分....

今日live唱得好大聲

車厘宇宙級眨眼

有收想收

可以 tg 搵我再講...
@RV_ISWJY

啤啤唱live真係幾掂

有樣有實力

d飯未開始投

啤啤18:10係大陸app直播

對住男團就算啦...
打埋下星期歌都係時候GB架啦...

世界級

唔係諗住嬴到呀

rookie ichart #3 咩料

係咁升痴左線

咩app?

其實三位之後都唔係差好多分...
轉個頭又落返架啦

Star明星直播
依家直播中

搵下先唔該哂

打歌衫都未換又要開工做 Live...

香港人真係好撚惡
只係識屌，自己又唔付出多少少

岩岩睇返 門面嚇到成個人震左下

Apink?

額頭做乜事咁激氣呀？

我企係度都屌鳩我，叫我坐返底

D人唔係以為你有企櫈仔呀嘛...

前面又擋，後面又群屌
毒撚額頭都廢事出聲

好似話最前排都企櫈
佢地咪仲惡

話說你前度一支箭落咗車...
我仲以為係工作人員... 制都未咁影唔到佢...
恩地佢真係好 nice...
我講咗句嘢之後佢回一回頭向我揮手...

其實呢D 商場記召個個都實帶晒梯帶晒櫈...
唔準備定既話其實乜都唔使睇...

我見有人特登勁厚鞋底果啲鞋去
Btw真係睇又唔係 唔睇又唔係 睇野都要受氣

屌人個排真係high上腦
自己企欄後面第一排企到IFC咁高
屌我有飛嘅企得高

自己睇到就得,話知其他人睇你個頭
就係咁自私
執輸行頭慘過敗家,
總之自己拎唔到著數就有理冇理屌左其他人先

你係邊度等

我地係酒店
做完要做既野順便等左個半鐘就係為左佢地個廿秒

好在佢地食完D 嘢都無肚屙...

承歡

讀書 煮野食 唱歌 美貌 跳舞
可能真係因為咁完美 所以個天要比D難關佢

參演？

缺點就只有太淋

一定要大發

你地是咪做訪問

咁唔生嘢咪勁到嘔

痴線

一定係
雖然而家都已經勁到癲

今日搞食應啫... 無乜嘢...
佢地食既嘢係夠成百人食囉...

買完分分鐘唔係正係包佢地,可能係包埋第2團

車厘d 自拍真係…

左邊

有啲白菜影子

買咁多

我只會話呢兩日既食應餐單份糧夠佢地食一個禮拜都得...

可愛到殺死人

門面套野預告 好多人都係講男主

好靚呀影得

三線團邊有人識

睇完之後咪開始講門面囉

引人入亢

留名睇呢到遲啲有新飯係睇完套劇入坑

淨係個果汁笑容已經可以吸好多飯返黎...

熊係今日個live一開頭真係萌到喊
mandu mok bang ang~

再一次入坑

今日宅熊真係好尾機

今日個live兩個真係cute到呢

其實有個問題想問好耐
有無人知點解韓國啲mv
好多時都係無歌詞字幕？
平時啲廣東歌 無歌詞都唔多知佢哋唱乜
到底韓國人聽唔聽得明啲歌詞㗎

其實好似得香港先有LYRICS

對唔住見識少

車厘髮型好加分

宅熊呆下呆下

FB白菜條片真係正到癲

2個係到放閃

Link

28秒果段

今日MC個stage
白菜個髮型

門面...
四條花生友....

仲白菜？ 聽日好愛回家啦...

額頭好好睇睇都過埋19號先啦
而家你講呢D...2邊不是人啊

原來額頭今日真係有去屯門 我好似見到你

我經過咋
利申 女團只係識叻得啤啤

支持你呀師兄 我都係咁話

好鍾意睇佢地恥笑

聽日有咩節目

過埋19號先講啦

啤啤大家就認到啦
啤啤飯站大神d手

我嘅家就係白菜農場

咩粉咩熊貓同好多人握手

入邊住左幾隻熊貓

聽日唔好俾我見到你囉...

現任唔黎香港... 咁額頭聽日唯有會一會下個前度啦...

好可愛

__嘅時候啦

一位集氣

Cut左encore

一位粗卡 沖埋個10冠

其實有啲估唔到

Rookie 9th win 粗卡

一位粗卡 今次真係後來居上

比師弟攞左個

叻得啤啤世界級

額頭你到未呀？

慣性習慣啫
唔好諗太多

一間有少少手尾要過亞博搞埋去，唔得閒
我約咗你咩

一線啤粗卡

今次咁好成績$M唔比番多少少誠意實比人插到開花

俾個飯名黎啦先

咁耐無見掛住額頭你嘛

齊人一位照

ROOKIE9thWin
應該最後一個啦

萬年手勢V熊

整個10連先啦

今次成績都算係有交代架啦
打埋呢個禮拜歌好好咁休息下啦

9

我地第十個一位讓左比師弟

都係sm 不用分那麼細

感恩

咁叫師兄讓少少資源嚟

陣間可能會經過
做咩個邊咁多人

Cody資源

身在亞博，心在啤啤……

我怕陣間無時間招呼你

好忙 ？

9冠 孝感動天

係韓國等緊隔離團開場 個心諗住啤啤幾時到佢地

係亞博等緊粉紅團開場 個心諗住啤啤幾時到佢地

你地睇住其他團演唱會都諗緊啤啤

依個我都想去

好似見到啤啤面前跳樂奇咁

額頭做咩咁快轉名

無忘門面果汁笑容

我想問下之前跳rookie兩倍速嗰個節目有中字未

我都想睇 高祖仲講埋英文

尾機啤啤

宅熊問花心啤飯去晒邊

今晚是專一啤飯證明自己既時候了

啤post 有愛
好感動呀！！！
額頭走過黎探我

見唔到額頭

好似冇左

其實我都想去睇

唔好喊
首歌好好聽

好在今次成績真係幾好

今晚將會係啤post有史以來最靜既一晚

我就係屋企聽住rookie睇啤啤

得最專一的啤飯會留守

[q uote]
得最專一的啤飯會留守 [/quote]

可能唔啱果隊姐，又唔代表得哂係真專一既

仲睇到,不過要用佢個app開先得

要登入

你講得岩

額頭果然係真心飯，坐咁前既！

之前睇我結鐘意左JOY
睇返哩集週偶見到啲留言好難受
睇黎今次出左rookie rookie都唔會上
好慘 係咪三線團既命運....

過多排等門面拍完劇齊人就會上架啦
Youtube好多時留言都好難睇
頂唔順就唔好睇落去等自己好受d

會咩 平時拍劇拍到播到尾咁濟先煞科
三月 當十六集都四五月 仲會上咩

下次cb咪有得上囉 （好似係）
留言真係睇完就算啦 車厘好似成日比anti針住咁 睇完當笑話就算

啤啤有anti係好事

點睇啤啤係咁提concert

呢集承歡真係靚到dup一聲
雖然不嬲都係

樹大招風
不過車厘上年比人鬧到對住鏡頭都唔識笑但呢2日自己主動做vlive真係放心哂

比門面抖下氣啦

身高...

比緊說話sm聽

啤啤點敢咁做

希望套劇大發 俾話佢第一次就做女主角個啲人睇

門面一定好大壓力

矮矮地咪幾好

承歡已經好尾機

今日後記好多提到演唱會
後記一
車厘：到演唱會嘅時候你地應該有飯名架啦
熊：我地唔會再叫你地「我地嘅fans」而係叫係飯名
後記二
Wendy：你地想我地以後表演更多咩類型嘅舞台
飯：Be Natural
Wendy：我會係演唱會表演的

所以係咪差唔多到啤啤啦

一早話 2017 係啤啤年

飯名 團綜 演唱會

我發緊夢

儲定銀彈

可能佢地都係ff緊

其實講緊2年後

Sm點會咁好死

係既我即刻買機票睇曬咁多場又點話

本來諗住轉工都遲下先

呢期好多時都玩出其不意

今日終於都見識到額頭對前度既狂熱

真心飯

今晚呢到真係好靜

我呢家好驚畀人公審
各位請原諒我

唔好推

放下風聲先
唔好突襲

聽緊新歌

冇新野又好難傾野既

名都轉過咁多次啦

有幾狂熱呀？

驚你兩頭唔到岸喎

係開就快講啦

molamola…
我喺你後幾行睇住你睇到幾 high 呀！

推下先

咁你又去見邊個

唔知係咪唔知本命關係,呢幾日追完冇咩感覺,真心想啤啤黎

好彩係tvn 如果係無線台播呢啲青春劇一定收視慘敗
希望肥joy比心機 睇左預告都好期待

今晚某團個應援我有份參與架，無得唔去
我已經搞咗成日啦

額頭就真係真心飯啦！
企晒櫈除埋衫黎睇

咩叫唔知本命
鍾意晒5個咪得

哇

冇睇開劇集既表示呢套每集都會睇

好想快啲睇番今日承歡party啲相

額頭有無份上台攬攬呀

真痴線佬額頭
啤post榜樣

有無巴打同我換高祖

大家認錯人啦

辛苦nana你地啦 我行嚟行去見到你係咁做嘢 都廢事R咁耐水吹
好，回歸初心
我愛啤啤，我愛白菜

你初心係亞博呀

無，個位成員望咗我一陣，可能覺得我係危險人物pass咗我、另外位成員其實想簡我
唔好意思，霸咗大家個啤啤po

唔好扮晒嘢啦
衰在無拍片俾大家欣賞下額頭有幾high

btw, 見返前度個心情如何呀？

我只會話無乜事都係唔好搞飯站……
今次呢單嘢煩咗成三個月…

所以啤啤都係自私追好過啦…

如果係前度點會見返有咁high

完場班朋友同我講返我都好驚
各位高抬貴手阿
Ps呢家最愛係irene

搞飯站好多野煩
做得好就要keep住 做唔好就有種對唔住個偶像嘅感覺

睇你地段片，男人69都眼濕濕

其實某成員都望咗我呢邊好耐……
我feel 到佢想揀我附近其中一個人…
可能我個啤飯氣場太強…
最後揀咗後我兩行個四眼仔

條片雖然唔係我負責整，但係整片嗰位真係出咗好多心機同時間

條片絕對係今晚成個應援既精華黎…
佢地講咗咁耐嘢仲未播，幾撚驚個主辦真係唔播呀…

U巴係唔係坐係ag counter對住電腦個個？
見你忙到踢曬腳咁我同家兄都無去搵你相認
我六點四去排周邊
排到過曬七半
埋到去得番poster手燈同card set
好彩遲開場炸
見到牛仔衫抱蝦翁真係

好想啤啤開港場

早一個鐘先排週邊 你都叻仔
原來個個都去左

咁都俾你認到

話說我手持三百張飛…
今日我走咗佬既話都幾大獲下

我係咪入錯區

無計，啤飯太多前身係食竹動物

唔好意思
只係因為辛苦咗幾個月... 突然間成件事完咗所以有感而發
Off 埋呢樣唔再講啦，要回家返屋企搵啤啤

唔係賣花讚花香...
呢條應援片就算大家唔係飯既話我都想大家睇下....
一字一句都係諗過度過夾埋個畫面，唔係真心飯都唔會整到出黎

當然真心飯不是我啦

整條俾啤啤既話都有可能既
但係首先要有團綜囉...
唔係點cut片

我經過counter好似見到你，但係最後毒不可耐唔敢行埋黎

學SM CUT VLIVE

又，我其實同我細佬一齊

loop左幾次

食埋野先入
搵左陣先知道買野係排邊
算係咁架啦
有個食焦7：30左右係咁嗌
開場啦快d入場啦
跟住後面有人hi佢

呢到真好多熊

伸脷：其實我 原本 係路人飯黎

得啦, 明架啦, 你唔係花心嘛...

我loop左rookie成個禮拜 仲係唔夠喉

啤啤快點搞港場強姦我荷包

韓場都未有... 咁快就諗港場？

應該話熊貓花心好定係讚啤飯識返屋企好

利申琴晚有去

Btw見到有人激動到企埋上櫈 唔會係額頭掛

Loop左20日啦

Loop live 同 dance practice

韓場啤啤實有得搞啦
但港場真係冇乜機會
咁少香港啤飯

我識返屋企架...
啤啤是我家...

香港全線沽清喎

睇con同買碟兩回事
Btw好似講到太長遠

少時都係得一場 重要出道7年

做閃閃師兄5月嘉賓有無得諗

利申想睇

我本身就住係度
其實收尾好多人都有企

閃閃我都想睇,係又真係超值啊

啱晒啦, 你同額頭兩個一齊去睇...
等你親身感受下額頭嗰種狂飯既程度

拍片唔該

宅熊表示要召喚我呢個花心飯返屋企啦

小蠻腰

機已屈

日日輪住尾機 熊上次個vlive真係正到癲

可愛忙內 line

額頭你喺邊呀？

係農場種緊菜

如果遲D 啤啤開 con...
額頭你會唔會癲過噚晚？

琴晚唔係睇APINK就係睇住額頭真心應援

我地一邊睇 show 另一邊個重點就係額頭...

咁恐怖
Btw啤啤真係開嘅話應該都係琴晚嘅表現

一個頂十個

4大女團

其實真係有唔同concept㗎

依4個女團d人幾似樣喎

個人比較鍾意左下個隊
好似叫叻得...叻得.....
...
唔好意思，仲未識讀..

冇 velvet
其實velvet 幾首都好正呀

唔識讀？！
你係未仲未返到屋企呀？

全部世界級

白菜自拍
是咪黎召喚額頭

無啦啦up張世界級自拍……
真係叫額頭返屋企啦…

呢家飛的返嚟

白菜自拍呀

高祖up自拍
真係依個世界咩都有可能

仲有片
殺死我吧啦

段片

白菜發生咩事

仲要整多條影片
額頭啊
個髮型好正，素妝都完額

真係好尾機

竟然識拍片

睇埋條片我都要即刻返屋企啦...

噚晚究竟發生咩事？

炸我啦

靚到痴媽根

臨尾嗰下奸笑....
不如一槍打死我吧....

高祖睇黎真係學識左放野上IG
好正啊

跟得多車厘 唔會唔識啦

成件事好女神派糧feel

白菜居然自拍啊要好好珍惜

molamola…
出埋片你叫我點唔返屋企

Ig響起歸家的訊號

白菜就咁純白色衫都
奸笑個眼神

佢除咗 up 風景之外... 真係十年都唔 up 一次自拍....

白菜識用IG 以後可以期待下娘娘間唔中再派軍糧

點頂呀大佬

望住張GIF成十幾分鐘停唔到

個個話佢唔post自拍好耐
一嚟就俾d野你loop半年先

佢呢個髮型屈哂機

SM: up左gif喇 團綜就下次先

呢個髮型再加奸笑... 有得輸咩...

望住佢,不安感冇晒

係咪學識左自拍

好感恩白菜習得新技能

正呀以後比白菜自拍轟炸 諗起都

抽完水表示無事發生過...

抽水高手

隻熊成日都 on99 7 咗都唔知

不過 7得黎又幾可愛既……

說好的學英文呢

唔好咁啦你地
雖然成件事真係7...
不過咁先似隻熊

講起學英文就諗起佢讀左Secret care做secret gay

好想當面恥笑佢

究竟幾時整個代言嘆下

我熊

傻到冇人有

今次twice首歌同之前果d幾唔同咁

收到風BTS mcountdown 先CB stage
姐係the show show champ都仲有機

聽頭10零秒我已經諗點解呢首曲唔比day6

十冠

咩day6?同埋做咩俾佢

10冠please!!

記得要多練習

要學埋門面嗰啲招

好似話係day6出道歌個作曲家

day6咪JYP隊band
成首歌都band歌咁

the show係都留俾師弟...
幾時到你啤啤

Agree

熊真係.....

感謝mb upload番enocre舞台出黎...
encore永遠最好睇

師弟乖乖地讓番個10冠出尼啦 上次公司都比左你地啦

師弟老是常出現

呢PART真係好HIGH

TVB套劇 隻狗叫啤啤

Encore 真唱真功夫

求代言

薯片叔叔好鐘意宅熊

果陣生日都好似有開po同熊講生日快樂

終於有時間追post

啤啤開演唱會先定有飯名先？ 定有團綜先

琴晚額頭真係好搶鏡

等睇同師弟一齊開con
Btw啤post首席痴線佬你估流架

好想見額頭啊比你地講到

啤啤有港場咪見到囉
大家努力啲燈

2017年 飯名 團綜 演唱會一年乜都有齊
利申：ff

飯名都無真係好癲

師兄都係13年招收飯名意見 14年先公開 啤啤今年先招飯名 可能最快都要2020先有

2021啦
岩岩七年

而家啲女團話散就散 啤啤頂唔頂到咁耐

你講乜野啊

應該講緊啲團次次都係7年就散 希望唔好啦

只要係為左呢個女人，因為應承左呢個女人，幾遠都好，幾辛苦都好，我都會再黎見呢個女人一面。

每次都想再見你一面，便已足矣

Wen巴女人生日粗卡
我愛孫承歡， WENDY is My Wife

歡歡生日粗卡 '

不過講真 熊都白菜都唔後生

我女人生日粗卡

我女人承歡生日粗卡

承歡生日粗卡

你講乜嘢阿

公司係sm呢樣我唔擔心

又有live睇

我啤一定捱到十年

啤啤老婆wendy生日粗卡

我妹妹歡歡生日粗卡

承歡生日快樂

承歡生日快樂!

啤啤飯站有愛

承歡生日快樂
仲有隻熊首合唱歌出左啦

#MYWOMANDAY

唔好唔記得宅熊今日都有首合唱歌出架

Yt都搵唔到

承歡生日快樂2017啤啤繼續大發

撞正承歡生日係容易被忽略

某人女人生日快樂

承歡生日粗卡!

啤啤親媽幾時都咁有愛:

見樓上咁興奮係到燈啤啤CON
我又燈下 玩大D "我賭J今年內未輪到啤啤開CON"

大師你玩到咁大呀？

今次有冇泡菜痴線佬跪

第一次咁想找到J數

我女人生日快樂

啤啤好似都唔上the show show champ
可以全力撐師弟了

今個禮拜 schedule 淨係上四大…
睇個勢都收爐 GB 啦

開定個新 post 先

Red Velvet 討論區 (15) - Rookie CB 超額完成

果汁門面

歡歡生日快樂

舊post仲未完架…
完埋呢度先去新 post 啦…

門面同結他都幾襯

而家先有genie果張卡 再上去聽仲有冇用

多撚謝晒垃圾 $M 放埋另一條兩分鐘 MV making of 囉

呢條睇完好似冇睇過咁

好過無架啦...
有得你睇好睇啦.... 唔好要求咁多...

眨個眼就完咗

經過冒險樂園見到
即抽

邊間

叔叔飯表示對上一次抽 yes card 應該係二十年前四大天王既年代...

2分鐘都唔夠

好耐冇抽

咁都分兩條片咩心態

扮晒好多嘢睇

多謝sm

依條+上次做條5分鐘
再出條5分鐘就啱

同埋今次仲未有mv講解承歡俾佢地4個瘋狂笑

幾正喎

間間都有yes卡機
今期8張可以換啤啤5r相

尻loop show champion仲好 有14分鐘

冒險樂園仲未執哂咩

JOY's drama ' The Liar and His Lover ' first broadcast to be 20th March at 11PM KST
實睇

320

唔睇不是人

到時點名！
唔撐門面就唔係啤飯！

啲偽毒有危機啦

你講緊你自己呀？

偽飯定偽毒先

新仔報到 睇Po已經滿足唔到我

個名咁似額頭

哥是支持劍菜der

係未額頭分身黎架？

唔係

乜今日有嘢撈既？！

返公司？

西到好兇狠

有公演，不過得四個

消失的門面

如果今年亞洲流行音樂節請啤啤就好

我年年都咁諗
啤啤黎香港表演真係得佢同埋十月一果個有機會

10月1嗰個維穩show好似冇咗好耐

我都知我個名好有魅力㗎啦 可惜清係劍仔黨

我屋企有床喎

係去都唔係去你度啦...
__ __ 無地方咩？

今日果個係大學公演

唔使露腰都 feel 到隻熊好 fit

劍仔屋企都有